有無人準備去poly報jupas?

想問下係唔係要親自行去？

四點鐘開始申請

唔知今日多唔多人

唔識，幫你推，等其他人答你

推

幫你推，睇下有冇人組隊去